Faker算唔算係足球界既電競保方？

幾時退休比d後生上位

樓主會唔會係曼踢到死個日

踢到你初步確診果日

Uzi先係
佢打得最耐過faker

先得23歲 有排打

doublelift條撚屌先係 回塘到

唔記得咗呢條垃圾

尊重啦
佢阿哥x死佢老豆老母
幾慘下

Faker 一輸就換隊友
邊個夠佢玩？

好似同期

大師兄第一代

agger

屌我以為你9up Google完真係
印象中佢打咗好耐

好似16碎開始打
好奇問 佢仲要唔要服兵役

老豆好似無死
差啲doublekill

電競界既保方咪得

無佢泡菜撚有咁多冠軍咩 應該唔洗

dl唔係電競保方，係電競佐助

cls

人地boxer嗰啲都要服 佢都要啦應該
泡菜通常30歲前要服 應該打到28-9左右就退役服兵役

lack of motivation

小花啦 唔敢離開skt挑戰自己

打到呢個年齡仲咁抽得
點解唔繼續?
搵咁多錢一年

尊重啦dllm

Faker 幾時有踢波

人地玩起橋game都賺錢多過呢個post入面嘅人加埋

但佢始終有na 前3ad 實力
仲有一個soaz

e-sport得LOL?

Dota 2 Dendi 10年啦

其實Dota 1都有佢了!

另外Fear 32歲都仲打緊, 係imba類e-sport來講都好老了

係咪又要我貼

占狗

美斯啦 又古天奴 又基沙文

daigo

佢似話玩具奶共占

佢哥係父哥

占狗係自己轉隊 美斯係要求球會換隊友

又足球又電競

doublelift 啦
season 1 打到 season 10

格GAME 個DAIGO 就快40歲

北美養生聯賽邊有得同支那韓國比

個標題打到1999

意甲法甲養生聯賽邊有得同西甲英超比

dllm

F0rest打左十幾年
後生打到d鬚生到成隻羊咁

同期GTR n0thing都係baby face冇變樣

Sako今年幾多歲 見佢個女都幾大

最多延遲
點會唔使服

Dendi三線隊養緊老，fear轉5培育下一代，邊有得比？

1979年, 今年都41

佢冇攞過金牌, 所以要服

faker都係2013出道（睇wiki), 同佢地差2 3年啦，到時再講